# Article R780-16

Pour l'application à Saint-Barthélemy de l'article R. 612-6 :

1° Au premier alinéa, le mot : " onze " est remplacé par le mot : " huit " ;

2° Le 3° est ainsi rédigé :

" Trois personnalités désignées par le représentant de l'Etat parmi les membres de la commission mentionnés au c du 2° de l'article R. 710-6 et au dernier alinéa de l'article R. 780-14. "
